
                      He tenido la oportunidad de leer el libro y ver la película en dos días... Una bestialidad, supongo que la sensación de satisfacción ha sido gracias a combinar ambos... Lo dicho, bestial y emotiva, igual si no lees el libro no la valoras como se merece
        
            